自從朴初瓏(心心眼)失蹤，牙蓋就無再開過色情post

白頭人送黑頭人

佢個仔黎

死得好啦 香港少一個偷拍變態佬

老豆偷拍，啊仔出post

可能死撚左

比人拉左 答有兒童色情物品

管

無所謂

我一出post
牙蓋就連續開色情post